「反黑路人甲」原來世倫假死，驗完DNA真係蔣世龍

王浩信死而復生驗DNA揭真正身份、老狐狸姜大衛成坐館 四聯幫面臨解散！

王浩信驗完DNA揭開真相——佢就係蔣世龍！被晨爺滅口前駕車逃走自爆「假死」！

最後鐵頭想槍擊細倫，卻誤傷呀妹令她後腦受重創昏迷不醒。

TVB真係老土到呢
手足，入來傾下劇情推下POST啦

Yes Sir !

Sorry Sir

你點知的

你點知的？

鳩sir

誰他媽的關注？

幫你推

你點死的

屌 咪推啦

Yes sir!Good morning sir!

係

你點做反黑的？

點解唔推？唔可以傾劇情？

講下劇情有咩問題？

有來源

你點give a fuck 的

其實而家香港仲有幾多後生會睇TVB?

有冇每集劇情呀屌放個大結局邊夠，屌你

其實大把，不過上串流平台睇無廣告版，40分鐘睇完，較1.5倍/2倍睇更快。
睇TVB廣告要成粒鐘。太慢了

BTW個TOPIC同我推高佢

《反黑路人甲》第二十六集劇情 (09/14) 張振朗被逐出四聯幫 殺好兄弟嫁禍徐榮！
欣頤（馮盈盈）、細倫（王浩信）互相要脅，欣頤終放走細倫，並交出指揮權予司徒信（許家傑）。細倫當眾痛毆羞辱高彬（張振朗），晨爺（姜大衛）拉攏高彬將細倫拉下馬。清水（蔣家旻）希望芷珊Cherry（湯怡）配合計劃，逼細倫放棄當坐館。高彬配合晨爺，栽贓誣蔑細倫偷取晨爺的貨物，怎料在叔父大會上，貨物不翼而飛，高彬因此被逐出四聯幫。Cherry找細倫問個明白，細倫無奈說違心話傷透Cherry。千霞（賴慰玲）召集眾叔父，計劃動議罷免細倫。晨爺綁走陸秋（朱敏瀚），要求高彬殺掉陸秋來嫁禍喪鐘（徐榮），高彬知晨爺在試探自己，欣然答允。

《反黑路人甲》第二十七集劇情 (09/15) 姜大衛揭穿王浩信假冒蔣世龍
細倫知晨爺綁走陸秋，仍把矛頭直指喪鐘。晨爺見細倫與喪鐘水火不容，決定暫留陸秋一命。細倫希望千霞收回罷免自己的動議，並告知其計劃。千霞終收回動議，晨爺見罷免細倫不成，決定殺掉陸秋……千霞知高彬受盡苦頭，主動找他，二人打得火熱。高彬跟蹤晨爺，遇到跟蹤榮章（石修）而至的欣頤，二人交換情報。細倫勸服Angel（高海寧 飾）原諒自己，並想她接近榮章。Cherry打算往山區義教，細倫趕往機場要挽留她。晨爺約高彬、喪鐘等見面，指細倫假冒蔣世龍……

《反黑路人甲》第二十八集劇透劇情 (09/16) 賴慰玲震怒要求驗DNA、王浩信爆炸身亡
榮章看穿Angel接近自己是欣頤佈局，終向欣頤坦白。高彬假意配合喪鐘一同捉細倫，讓細倫挾持自己，怎料喪鐘痛毆二人，細倫被喪鐘擄走。千霞要求晨爺等人釋放細倫，晨爺播出細倫的自白，千霞震怒，同意跟細倫進行基因檢測。千霞得知細倫並非世龍，拒絕助高彬往救細倫。細倫問晨爺是否蔣氏謀殺案的主謀，晨爺否認。基因檢測結果顯示細倫與千霞是親人，晨爺仍決定殺掉細倫，高彬、陸秋趕來營救，細倫駕車逃走時卻發生爆炸。

《反黑路人甲》第二十九集劇情 (09/17) 張振朗入贅蔣家再與徐榮爭坐館
蔣世龍（細倫）爆炸身亡，眾女找欣頤認屍；Angel揭穿細倫是警方臥底，眾女難以置信，更為細倫的後事爭執起來。四聯幫要再選坐館，高彬願意入贅蔣家，與喪鐘爭坐館，眾人同意投票前由晨爺暫代坐館。榮章為欣頤僱用駭客過濾警務人員的手機訊息，查出有手機於蔣家三父子被殺後數分鐘便接獲通知。清水為替細倫報仇，意圖殺掉鐵頭。喪鐘涉嫌謀殺被警方通緝，高彬也因身分敗露被晨爺手下追殺。晨爺打算以暫代坐館身分解散四聯幫，細倫突然出現……

(大結局)劇情 (09/18) 湯怡遭綁架後腦重創、王浩信醫院表白心聲
細倫逐晨爺出四聯幫，地盤由家昌（李成昌）接手。喪鐘向晨爺要求四千萬來逃離香港，並綁走Cherry作要脅。司徒信搜查工廈單位，欲取回老蔣生的手機，高彬先一步帶着手機離開，卻逃不過司徒信的追捕。晨爺向細倫求助，說喪鐘要求細倫現身交贖金換回Cherry，細倫即應允。細倫單挑喪鐘，勇救Cherry。鐵頭企圖槍擊細倫，卻誤傷Cherry令她後腦受重創。司徒信押高彬往見K.T（張國強），並把手機交給K.T，原來主謀是……,一個月後，細倫在醫院面對着手術後昏迷的Cherry.....

仲睇TVB?